獨裁法，法治已亡 行政>法治

最終大佬
之前反既國民教育，送中法，蒙面法，一次過通過哂